黎耀祥做返柴九最好睇

屌你指天篤地幾鬼入戲
唔好浪費左天生鄕下佬樣

八戒

邦主